九巴到站時間telegram bot

有日用爆左數據開狗巴app load佢個垃圾廣告load勁耐都未入到去用都用唔到
就寫左個bot自己用

依d時間cap d圖全部都尾班車已過本站

大家有興趣既就支持下

用busETA咪得
又唔洗食廣告
又唔洗打咁多嘢

用location 係你隻bot 好似有d 危險

app黎?

用android我自己寫左app啦
冇mac機寫ios app好煩我先寫個bot黎用

自己衡量啦
上網其實ip都曝露左location

如果大家唔喜歡location既話
我睇下寫個save低站同路線combination既function出黎

IP location只係出到註冊個區，唔係實時位置

d嘢寫得好核突唔多想比人睇

已經有巴打有人整過

比人blk左嘛
我梗係搵過有冇先自己整啦
我依個應該難d比人blk

用咩 api ？
支持

你講telegram bot api?

用nodejs寫

不過代價係反應有時好慢
用緊tor黎拎eta但有時慢到接受唔到

send 了 location 冇反應

我覺得你果個operation 有啲麻煩，可唔可以攞到條路線個站list ,再㩒入去睇到站情況
姐係好九巴個app 咁

有時候係會有d慢
我有時間試下搞搞佢

因為我原意係可能我係屋企出發有幾條巴士線要搭
咁我就剩係save我屋企location
唔洗save站
不過依家咁睇好似真係唔夠方便
我有時間搞搞佢

終於有新bot
支持

講明先依個嘢其實我本身寫黎自己用
有心機先會update
亦可能會不定期停左佢黎update
更可能突然用唔到
各位請體諒

暫定更新內容:
1.直接揀站黎睇eta功能
2.現有常用位置功能改為bookmark車站組合功能
e.g.我屋企係兩個站中間
咁我bookmark兩個站落同一個bookmark就可以一次過睇到兩個站eta決定行去邊個站
3.改善fetch eta速度

幾時整好唔知
但整好會講

樓主可唔可以講下點拎到九巴個到站時間

根本九巴個時間係亂鳩作

我嗰班車好準

同佢個app一樣咁拎

以我坐開既巴士線黎講
個時間最多差一分鐘?左右啦
不過我做既野剩係fetch d data落黎sd返出黎
佢準唔準我控制唔到

用起上黎有D難
最好好似以前個bot咁, 揀號碼->揀方向->揀站頭 就出到咁就最方便

依個係我將會更新既野

推下

Very support! Hope you finish the upgrade soon

好用呀！如果個說明有埋範例仲好。個 +/place 到而家都唔知點用

App 係點攞？
研究mobile traffic 定web 版？

mobile traffic

place係自訂既名
姐係+/home之類
咁就會save左對上一個sd過去既地址叫home

咩黎?

android app黎

真係唔會俾人block？
之前兩位巴打嘅bot都俾人block咗

應該唔會
代價係速度有時會慢少少
btw將佢放左返屋企server之後感覺快左少少
唔知點解

建議可以opensource 等大家幫手開發,或者分散host(雖然你用咗tor 就好似唔使)

anyway , thx 巴打!

選擇站果陣可唔可以唔止用location 可以加埋個

功能係用站名

#23有講到我會加

都係果句寫得有d核突
有時間執靚少少放上github

自己實在係冇咩心機寫

路線果堆data係狗巴app拎出黎
剩返user同quicklocation就係現時功能所需既data

第一次用git唔太識
咁樣人地係咪就commit到

推

又叫人opensource open完又冇人理